是晚 邪惡芝芝士

好rich呀
好味呀

右面咩黎

下面嗰啲係屎?

芝士師

樓主啲精咩多

想食？

可摸耳俾條瓜仔我食

肉

可以呀

多呀

想俾佢口爆

芝士可任添

咁可怕既

點解

個汁核突

食屎咁

我都想爆你

最鍾意青瓜仔

你有樓主咁多精咩
我要射滿滿der~~

啱晒解膩

come come

留tg